Fifa傳波問題

屌你老母依幾日打FIFA個波好似突然好易交去對手腳下
無力咁 搞到無晒癮玩
無咪EA server有事?

你廢咋下話

佢想你贏咪比你全場tiki taka
想你輸咪傳唔準射唔準

預左有巴打會咁講
唔敢話自己勁, 但個手感係完全唔同左
試過換手制 都係一樣
會唔會關隻碟事

咩mode

career

係咪成鳩日三角當短傳咁傳

劇本game

玩開傳控 無出現咁既問題
應該係你技術問題